女人洗碗男人煮飯天公地道

完美家庭分工

戇鳩 洗到對手鞋撚晒
點會比女人做家務
專心服侍我身體就得

咁都公道

洗碗手套係咪咁罕見？

買部洗碗機咪搞撚掂

女人做曬！

男人搵錢，女人洗錢

手套都冇一對最好唔好娶老婆啦

I do both and grocery shopping too.